【老妻少夫】嫲孫戀相距55年 19歲夫憂74歲妻太有魅力 霸道鎖家中防出軌

只要雙方真心相愛，相信年齡絕不會是一段戀情的障礙。印尼一名19歲少年在3年前不顧家人反對，堅持迎娶相差55歲的老婦為妻。婚後二人雖曾多次與對方發生爭執，包括少年擔心妻子太有魅力會出軌，而反鎖對方在家中，禁止與外人接觸，惟二人的感情仍然融洽。

綜合外媒報道，來自印尼、現年19歲的李亞迪（Selamat Riyadi），2017年與朋友的74歲母親羅哈雅（Rohaya）相戀並結婚。然而，二人婚後並非想像中順利，其中因李亞迪的佔有欲太強以致雙方爭吵不斷。他認為妻子太有魅力，擔心對方與外人接觸後會拋棄自己，於是將妻子鎖在家中，以防止對方出軌。

起初，羅哈雅無法接受丈夫的幼稚做法；但經過多次爭執後，亦慢慢了解到對方的舉動來自於對她的愛，於是接受並順從丈夫。

外界懷疑少年貪財才結婚

這段嫲孫戀其實在起初並不被祝福。男方家長認為，兒子僅因一時衝動才會開始這段畸戀；加上羅哈雅在過去兩段婚姻中，丈夫均為早逝，因此不少人認為她是一個「不祥人」。

未料，李亞迪竟以死相逼，更因家長的不同意而選擇輕生；幸運獲救後，他的父母始被感化，並同意二人結婚。而當時，這對嫲孫戀的婚禮亦被媒體報導引起熱議。由於在印尼，男子的法定婚齡是19歲，當時李亞迪仍未成年，因此二人的婚姻並不合法。

此外，外界亦有不少人懷疑李亞迪是因貪圖羅哈雅的財產，才堅持與其成婚；但後來證實，羅哈雅不過是一名在農村生活的老婦。

根據當地習俗，結婚並不需要聘金或嫁妝，男方只需將一份價值20萬印尼盧比（約105港元）的禮物贈予女方即可完婚。對此，李亞迪亦曾公開解釋自己因為真愛才選擇結婚，外在條件對他而言並不重要。

屌佢老母

夠晒驅風

世界真係無奇不有

睇裝修有d錢wo

酒店黎架喎師兄

無限中出

今次真係你屌埋我個份

唔鋤少女愛阿婆

白偉俊

少女唔鋤愛呀婆

魅力

我直頭感受到妖力

去開房

會唔會有爆房流出

我玩到入醫院

他認為妻子太有魅力

岩岩出世我已經鐘意係手推車裝阿婆